邊到話美人魚變咗黑人做 求link

連登搵唔到嘅

google一大堆

好樣衰⋯

黑人都算，仲要搵個咁柒嘅，唉…

要求轉埋美人魚老豆做同性戀黑人

變咗人魚獸